請珍惜最後8月兩星期！

仲有兩星期學生們就會番學，平日要咁多人出到黎再唔係易事，而且打鐵趁熱，呢排一連串發生咁多事，琴日大家演習左一次，係唔係應該要係呢幾日繼續出呢？唔好俾件事淡。琴日雖然大家好多都比唔少資訊嚇走左，但事後大家都已經知好多資訊都係流，香港機場既重要性大家都估左，希望大家可以珍惜機場呢個地方唔好嚇怕，珍惜剩餘兩個星期全港最齊人既日子！

其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易

我代港人宣怖，8月並唔撚係最後

呢個係一個偽命題

On9,星期六日一樣可以繼續搞,而家多數D活動都係星期六日搞

已經開始搞緊罷課

係可以搞 但依家係星期一至星期日都可以搞，平日既影響性同星期六日既影響性係好唔同。

永續暑假！永續暑假！永續暑假！

要把握八月係動員力最高既時間